急! 2千budget 邊部好?

而家用埋紅米note3 今日個收音壞左. 聽日要買部新機.

睇岩2千蚊既機款有:

Q6+, 魅族PRO 7, 小米A1, asus zenphone4 等等.

大家推薦邊部好, 小弟唔打機, 只用黎上連登, whatsapp, fb, ig, 用下google map, google search, 九巴app 等等.

唔好倒水電就得. thanks!

有部小米A1 黑色, 放$1500, 全新, 有保

Nokia 6

推

IphoneX

紅米note 5

窮撚唔好買機啦

2500 Moto z play核電

部紅米note 3用左幾耐？？？

年半

加多少少上iphone x

asus

C8 有收音機

二手iPhone 6